Trump請開價，兩個航母戰鬥群，連操作員一年，幾銀？

咪撚晒氣同中國傾貿易啦
香港大把錢幫你買野

一個明日大愚嘅錢

即刻課金

五千億

真係打9中共la ,不斷反悔

簡單d
買兩架核彈頭核動力潛艇
豪d 一千億買一架
又平又大殺傷力又無路捉

可以參考下

淨係攞走成個香港國際金融中心個利益
都已經大過佢出兵個成本千萬倍啦

有道理。講咁耐先2500億其中抽關稅，香港成萬億任取啦

唔係喎，可以搵黑水格下價請隊人來喎

籌一籌
幾個禮拜應該ok

可以既話 請埋僱傭兵

好似難d ...

trump肯賣
你估香港冇錢

香港有錢
問題係出黎果200萬人 籌唔籌到5000億囉

你養立場 獨媒都就收皮啦
仲講吹到籌5000億。。。

個4000億比你好過比大陸貪

侵 你出兵香港 庫房就係你嘅

問印度佬買飛彈好似仲快D

你岩
直接炸撚晒啲狗屋

士兵都緊要
香港九成noodle arms

每人25萬 負擔到嘅都

一條航母不含飛機一年的操作本大約12億美元
整個打擊群含飛機是31億美元

台灣一年的國防預算大約118億美元左右
新加坡也差不多是這個數字

以上價格給各位巴絲參考

如果有咁既盤口
大把建制藍屍夾

五千億係美元呀

On9 租個靚禮拜用15分鐘射3,40個導彈過去收工 咁咪cut budget lor

連技術同機密，賣晒成個香港，男既做一世苦力，女既做一世妓女都買唔起啦。

美國既強大係建基係佢既軍事上面，賣俾你係咪食錯藥啊？

一個碼頭
三架核動力潛水艇
六粒核彈頭
六支對地飛彈（for核彈頭）
一班維修人員
夠做中共

賣軍火比我地就得

用嚟係明日大愚嘅錢全部俾晒侵侵
加香港日後用美金做交易
加香港每年稅收 20%
應該貼到條數掛

正確答案係有錢都無用人地超過150年科技技術累積及研究人員嘅綜合成果, 呢個就係佢地今日霸權基礎
肯賣輕武器已經係超級勝利

韓媒：美軍航母到半島一趟要花6000萬元

還估算了美軍出動航空母艦與B-1B「槍騎兵」戰略轟炸機時，所需的費用。

資料圖：韓美聯合指揮所演習場景（YTN新聞）

9日，韓國國防部和聯合參謀本部向國會國防委員會提交「2016年以後韓美軍事演習現狀」，該報告資料顯示，從2016年韓美聯合指揮所演習至今年3月舉行的「19-1同盟」演習，韓軍共支出102.2億韓元。費用包括參演士兵和軍務員的補貼等人工費和副食費等。

文在寅當選韓國總統後，首次訪問韓美聯合司令部。（青瓦台）

報道稱，美方同一期間的訓練費未被公開，但考慮到士兵的運輸費用，美方的支出或達韓方的2倍。

此外，還有專家推測認為，考慮到美軍2017年和2018年還派遣航空母艦參加韓美聯合軍演，近4年美軍為韓美聯合軍演支付的訓練費，或達韓方的3到4倍。

圖為美軍B-1B「槍騎兵」戰略轟炸機（news 1）

韓國軍方人士估算，美軍航母行駛至朝鮮半島海域，一次大約需要100億韓元，約合人民幣6000萬元。若出動B-1B「槍騎兵」戰略轟炸機，則每小時的費用為9萬5758美元，約合人民幣68萬元。飛行13個小時，就需要800多萬元人民幣。

韓媒稱，今天是韓軍2000年後初期以來，第二次公開其為韓美聯合指揮所演習投入的費用規模。此前，韓國聯合參謀本部曾公開表示，1997年至2001年共為「戰時增援演習」（RSOI）、「乙支焦鏡」（UFL）演習等3個韓美聯合軍演負擔110億韓元。

今年3月，美韓曾叫停「關鍵決斷」和「禿鷲」等大型軍演。美國總統特朗普稱，此舉可以「節省數億美元，以及改善與朝鮮的關係」。不過，也有韓軍人士不認同韓美軍演耗資上億美元的說法，認為即使動用大型裝備，費用也會維持在500萬至1000萬美元之間。

星島

果d錢係政府唔係市民
唔係你想話點用就點用

租維港比美帝一百年，免費

個舊錢係市民唔係政府
但係政府唔會用係你市民身上只會拎番支那
你想用都唔比你用

ff去諗 平過移民我絕對支持

打贏拎返個政權 咪可以科水比美軍lor

買佢既服務啫，你比架戰機我我都無撚用啦，打飛機就叻

黑水應該秒殺黑警不過之後要打解放軍

搞掂隔離po個眾志300萬HKD先啦
一人1.5都300萬啦 但到而家得60萬
仲講夾幾多億美金

求其空降幾隊海豹殺撚晒啲黑狗就已經OK啦

推

順手剿滅廣州軍區25萬解放軍
香港正式反攻中國

Errrrrr
應該無咩可能 香港庫房都係得1萬億

以香港既眾籌能力，成隊軍隊應該無問題

上面仲話係美金 咁更加唔洗諗

正解

香港人翻兩日工既錢

Membership to NATO!

請美國接收香港做殖民地好過用香港幫美國搵錢

咁大家又有民主同自由，同以後做和理非都會得到回應

美國對香港嘅貿易順差係全球最高，舊年個數係338億美元再交咁多香港真係乜都無

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

免費做美軍基地就夠啦

一萬億都唔會賣賣左同中国宣戰有咩分別

直接用美金交易
好過俾支共搶晒啦
俾錢買安全繁榮好過俾錢隻狗咬我

騎劫政府 再拎政府錢買最撚快

送比你都唔識渣

幾萬把
半自動 送影片教學 夠哂啦

政治任務好似話唔會接

軍事討論，香港是城市，空域太細，太多戰機都冇乜用，新加坡都係得幾隻戰機，潛艇導彈驅逐艦一定要反封鎖，反而要著重陸軍守城，二戰日本仔攻䧟香港都係三萬正規軍，香港雜牌軍13000 人，即係香港有自願軍起碼有3萬人先可以一戰

接手香港既代價,歸順老美,比哂你ok?

可能買個真核彈會快d

我願意參軍！！
要同go navy 巴打做隊友！

搞到香港咁
美國都有份
你仲要俾錢美國俾美軍來香港？
咁你被人打刧
會唔會俾錢叫賊人入你屋企

漢奸定必被清算

可唔可以畀錢trump叫佢要咗香港

有冇諗過係搞籌錢嗰個人嘅問題，而唔係捐錢人嘅問題？

法國班非洲軍團

兩架軍艦夠香港建國

一粒核彈都夠

大家籌旗！誠哥守護香港！

發少啲夢做實事 自己香港自己救

掂！岩budget !

支那啲錢咪又係係香港到拎
trump直接黎同香港傾啦
我地送晒香港庫房俾你都得

唔駛買, 租都得既姐

侵侵念，屌！同你地香港人做生意，運費都洩埋！

出一萬億光復香港有無人反對？

我地全部唔交稅，佢想用都冇得用

只係油費同操作費？

一個航母戰鬥群的標準編制為：1艘現役航空母艦(尼米茲級)、2艘飛彈巡洋艦(提康德羅加級)、4艘飛彈驅逐艦(伯克級)、1艘護衛艦(佩里級)、1至2艘攻擊型核潛艇(洛杉磯級)和1艘供應艦(多為薩克拉門托級快速戰鬥支援艦)。
「布希」號航空母艦是最新的航空母艦，造價62億美元。

999年la

同Blackwater問價應該實際啲

貿易戰唔係單純幾錢嘅問題

買幾粒核彈算啦

可唔可以賣軍火俾我地

錢唔係問題
只要你出兵
香港就係你既
整個庫房比曬你

香港都比埋你

呢d post停啦好嗎 同大陸暴發戶晒命有咩分別 用錢買到武器咁人呢又用錢買？背後打杖logistics? Intelligence?呢d又香港人好有錢又買？ 得閒出呢d FF post 不如做返d正經野 推下d集會post 好彩外國記者唔識睇中文 唔喺見到你班人講野真喺得負面影響

咁抵
1個航空母艦群好多時係1個國家既軍力了
2個空母群 唔計核武可以1統亞洲
1年起碼打晒 中國泰國南北韓台灣菲律賓

D錢都入哂支共手啦

學撚埋支那人D飛機post 屌

唔係抵呀呀 係明日大愚貴撚到戇鳩咋

抵到爛
一個明日大愚換兩個識郁識打既島

成支美軍一年軍費都係六七千億美金，航母建造費幾十至一百億美金

每年100億駐軍費得唔得？我願意每年交20%稅喺美軍駐軍費度

去到美帝層面仲講錢
錢係俾TRUMP既選民睇, 俾第三世界國家用
去到呢個CLASS係講POWER, POWER唔係用錢就買到
講錢你夠大陸多咩

學生表示2萬5都冇

118億美金即係920億港紙

除返740萬人，即係每人一年只需要夾12,500就夠比一年軍費

想買

剩係要槍算，到時邊個警犬無頭盔就打邊個

用一個明日大愚嘅錢炸左個明日大愚去

「美國人民志願軍」

UTIMATE FF

冇技術人員呀ching 一定要買埋人

一係好似波蘭咁，岀20億美元保護費請美軍進駐波蘭+興建永久美軍基地(基地名叫特朗普堡) 。咁就一勞永逸

首先請一隊精英嚟訓練我地

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港大把錢
快d過黎拎

其實邊度有得請僱傭兵？

中共買個農產品都500-600億點同佢地玩

買高達

我唸你比五千億,習總都比左香港你

加包紅萬

冷氣軍師經典Post。

淨係識郁已經值得買

性價比高過明日大愚

當然不含造價
艦載機聯隊的操作成本加護衛艦的操作成本已含

後面當然還有很多隱形成本沒算下去

如果純外包當然付錢就好

另外艦載機聯隊的造價會比航母貴
像台灣前陣子買66架F-16V就要80億美元
單價大約1.2億美元一架
(台灣是研發國所以比較便宜，巴林買一架1.5億)

飛行成本一小時大約5000-8000美元

以上計算不含彈藥

台灣當年買紀德驅逐艦時錢不夠
(國民黨擋預算，美國國防部都貼作業費下去還被砍)
所以後來飛彈分好幾年才買齊

不過回到現實講
有錢美國也不一定會開艦隊過來
他們自己打擊群都不夠用了

駛條撚航母群咩? 就咁註美軍都已經夠喇, 美國註南韓美軍大約28.5K人, 每年軍費約10億美元, 我地都唔駛咁多人, 你求其有8.5K美軍係度, 我地照比每年10億美元已經夠晒喇.

用香港啲核彈換ok？

再秒殺解放軍

真，好過攞去填海

比本說明書 連登仔搞掂啦

五份一已經夠
成個明日大愚既錢? 我驚多得濟打到大陸得返東北工省

啱呀,連登仔睇兩眼就可以單手渣潛艇啦

美金呀

2個明日大愚 打曬成個地球都得

誠哥會暗地幫手

US$2.5 million per day for one navy aircraft-carrier group.
So probably US$5million per day aka HK$40,000,000 / day.
$40 mil X 365 = HK$14,600 (million) / year.

航母玩一年先2百幾億，係香港起條橋都唔撚夠啦
800億國防預算輕撚鬆啦

黑警一年都要200億

我地一萬億唔起個濕鳩島
請僱傭兵落黎

if divided by 2 million peaceful HK protestor for HK$14,600 million, about HK$7,300 per citizen per year, which means $20 per day.

但我地d錢係政府度

連登仔個個都係阿寶

此帖必火！！

要靠最強黃絲出手

真係唔撚知香港要咁多黑警做乜撚

有槍仲警犬？

我做政府嘅話捉哂你班仔仔去軍訓

二千億立即過數

push plz

打支那要三個航母群
兩個航母輪流放飛機一個做後備

諗到咁簡單 你不如買核彈啦
有錢就一定要賺你咩 諗到美國佬咁好
你出幾多錢 中共都可以出雙倍

我地既錢足夠課埋美帝玩太空計劃呀！黎緊渣返兩三部高達落黎打柒班支仔

黑市ak47 都係2000美金，便便地玩住先

想有呢d集資post好耐
一係搵人搞抗爭基金啦

不如咁講, 2016 年日本畀駐日美軍軍費連其他開支係 7600億日元, 大約 70億美元 (己加上美軍基地周邊的噪聲對策等費用、設施租金和美軍整編相關費用)
2019年香港養狗預算為 206億 港元 , 大約 26 億美元

d公務員咪又係 overpaid

而明日大愚當佢 10000億港元, 大約 1274億美元, 可以夠駐日美軍用 18年

兒登仔好鍾意ff架
俾人ff下

你太睇得起航母群戰力了...要一統亞洲點都要6個

驚閪咩
大陸賣野俾伊朗都未開戰

不嬲都講緊 屌 眾籌 下下籌到幾百萬美金 用晒做宣傳 一開波 買隊軍隊嚟已經贏咗

講清楚“我哋”係邊個哋

做到加泰一早做左啦⋯⋯

根本問題係國際唔支持
唔係錢既問題

Dllm 買樓都分期啦。

source?

美國做過d 咩
想學野

買美國d 差佬都夠做

買番來要有人識用
確保唔叛變至得嫁
支那掉少少錢都夠收買佢哋

上youtube睇5分鐘就學得識

Shut up and take our money ASAP.

之前波蘭話想搵美軍駐守都只係 20億美元一年

中國人冇乜骨氣
打兩下就聽聽話話

chinese got no balls
got to beat them to good boys like training dogs

Sir, this way!

用下個閪腦，打少啲飛機啦

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

Cut曬狗隊應該夠錢

駐日美軍成35000人
解散狗隊請1/3黎都夠

就係同班反對獨立既撚樣講香港有錢到可以養得起軍隊
根本就唔存在冇軍隊點獨立既問題

戰機上面既導彈100萬@粒
正規武器既槍同子彈相對就平好多

你唔諗埋香港啲錢點黎
有錢果班又支唔支持
靠連登仔支持既話加埋都唔知有無2萬美金